呢首歌係我寫比我家小狗Vivian

今日佢要做一個需要全身麻醉的小手術, 求集氣

加油

加油 一定會好返

氣！

做完, 即日出院, 有兩條好長既巴痕, 好心痛...